# Определения Pusa

## Общие

- [Pusa](man/pusa.md) - технология разработки веб приложений,
переносящих всю работу на BackEnd без необходимости работы на FrontEnd.
- Catlair - реализация (набор библиотек) для разработки веб приложений.
- [Протокол Pusa](man/pusa_protocol.md) - минимальный набор команд обмена между Pusa-Front и Pusa-Back.
- Pusa-Back - серверная сторона Pusa, поддерживающая протокол Pusa.
- Pusa-Front - клиентская сторона Pusa на JS, поддерживающая протокол Pusa.
- [Pusa-PHP](man/pusa_php.md) - первая реализация Pusa-Back на PHP.

## Pusa

- Событийный элемент - DOM элемент в браузере для которого вызвано пользователем событие.
Например при клике на кнопку **button** именно она будет являтся событийным элементом.
- Фокусные элементы - список DOM элементов в браузере для которых в последствии будут выполняться все последующие команды.
При кажом вызове Pusa список заполняется только событийным элементом.
